wifi記錄問題

想問如果未成功連接到wifi
會唔會有個紀錄係到？

Push